那動人時光 不用常回看 能提取溫暖以後渡嚴寒就關起那間房

最動人時光 未必地老天荒 難忘的因你太念念才難忘 容易眼淚流十年 難在擦乾

樓主9up都唔止十年

仲掛住yoyo?

我細細個就聽過呢個名

縱是遺憾收場 都必須跟你明刀明槍😞😞

無可否認蓋清係關心青少年的中年人

又 call spring

還在嘆息那愛戀不到氣絕便已安葬

過次澳門，成個人醒下

聽日去

Rich

蓋清都叫春

條死老坑波台叫春始祖黎

我唔老

蓋清如果我遲吓搞個Channel搵你不露面地客串下你OK？

中坑

想直播東張西望即討

可！

你聲音導航？

預埋我ok? 我係側邊吶喊助威！